大阪動物園隻北極熊好慘

之前睇過廣州北極熊嘅新聞，話痴左線嘅動物會重覆某啲動作
大阪呢隻不停倒後行+fing頭同埋好撚瘦

係旭山動物園見嗰啲北極熊都係係咁重複動作(不過無向後行)

之前夏天去睇 見到佢熱到好似死狗咁 郁都唔郁

係香港動物園見嗰啲人都係係咁重複動作返工 OT 放工
(不過無向後行)

個動物園太舊
太多種類但係又唔夠位
貓科類放係間房仔度幾步就行完好L慘
企鵝個水池係我見過最差既池
隻黑猩猩痴係牆度唔旭
2隻北極熊真係傻左咁係最高個層行黎行去同一動作

去過上野，隻獅子係五米範圍內無限轉圈

之前都諗點解北極熊會放喺室外
夏天點算

去完真係覺得好啲動物好慘
活動範圍細得可憐，慘過坐監

動物園同虐待動物無分別

啲狼都係係咁兜圈

我覺
好好地一隻動物點解要困住佢地

不停圍住個水池晨操

動物園 = 動物囚室
去唔去自己諗

同香港人差唔多，不過隻野叫有得住，香港人住都無

所以唔好去動物園。